---
title: 'WarCraft 2 Combat Edition'
date: '2020-05-10 18:59:00'
type: 'otras'
idiomas: ["español"]
category: ["estrategia"]
tags: ["WarCraft", "Combat Edition","Estrategia","Otras"]
img: 'https://pbs.twimg.com/profile_images/810642165672144896/gv8bMdOd.jpg'
download: 'https://t.me/c/1118272073/12465'
---


# WarCraft 2 Combat Edition

Warcraft II: Combat Edition , también conocido como War2Combat, no es solo una de las muchas compilaciones para los populares juegos de Blizzard.
Este es un proyecto que se ha desarrollado durante los últimos 15 años, siendo de hecho el estándar de Warcraft II moderno para toda la comunidad global activa de jugadores de Warcraft II en línea.

A lo largo de estos 15 años, se han depurado todos los mejores mecanismos para trabajar en computadoras modernas con todos los sistemas operativos posibles:
se ha probado Combat para todo Windows desde XP hasta las últimas actualizaciones de Windows 10 / Windows 2019, también el sistema operativo Linux (bajo vino) probado y funcionando bien. Incluye varias características nuevas y correcciones de errores diseñadas para mejorar la experiencia de juego multijugador.
Algunos errores molestos del juego original fueron capturados y corregidos.
War2Combat NO es ningún tipo de software warez / pirate. Maneja las claves de CD de la misma manera que Warcraft II "oficial" de GOG. Funcionará con el servidor GOG solo si tiene una clave de CD oficial de GOG o Blizzard.
Se han desarrollado varios programas adicionales útiles: para grabar sus juegos, evaluar su APM y para un modo más cómodo de espectador / observador.
Para corregir los gráficos, los problemas que comenzaron con el lanzamiento de Windows Vista, se probaron todas las opciones disponibles. Aunque cada uno de ellos de alguna manera corrigió los gráficos, cada uno tenía ciertos problemas en Warcraft 2.
Como resultado, se reclutaron los programadores más talentosos, especializándose precisamente en los matices de los gráficos en Windows antiguo y nuevo, y después de numerosas pruebas, refinaron conjuntamente los gráficos para obtener el resultado perfecto deseado.
Este resultado continúa siendo utilizado activamente por la comunidad, por lo tanto, cualquier problema menor se identifica de inmediato y se corrige rápidamente.

Otro problema común de Warcraft II es la incapacidad de crear un juego para que otros jugadores puedan conectarse a él. Este es un problema arquitectónico del juego original.
Hemos trabajado mucho para sortear estos problemas. No existe tal solución en ninguna otra versión existente.
Aunque Warcraft II Combat se desarrolló originalmente como un proyecto para multijugador, también resolvió los detalles de un juego para un solo jugador hasta el más mínimo detalle:

Se agregó inteligencia informática mejorada, literalmente destrozando a cualquiera, incluso a los jugadores más experimentados. Sin embargo, esta opción también es excelente para jugar juntos contra computadoras
Todos los videoclips, música, sonidos y campañas originales se conservan por completo. Sin embargo, desde este lado, el combate apenas es diferente de otros conjuntos, que de la misma manera tomaron los recursos originales del juego.
Todo el juego original se ha conservado por completo: los algoritmos "extraños" de evasión de obstáculos (pathfinding), la tala de árboles, el llamado error de la torre, la multidifusión, que podrían llamarse errores, se han convertido en características del juego y, por lo tanto, quedan sin alterar.
La característica más importante de War2Combat es que el proyecto se está desarrollando con amor por el juego, por personas que lo juegan activamente para personas que también aman war2 y lo han estado jugando durante más de 20 años, ¡desde los primeros días!
¡Y todas estas personas participaron y continúan haciéndolo gratis, para que todos puedan jugar el mejor warcraft 2!
